點報復樓上朝朝早瘋狂揼野？

離晒大譜，呢幾年嚟樓上每朝6點開始揼野，啲聲大到好似直接揼落地下咁
有咩方法可以報復到樓上？

共震

門口屙屎

睇錯扑野

btw 你係下家點都輸
等閑上佢到拍門玩佢

試過冷氣機向上，佢即刻落黎屌柒我，話我整到上面全部倒汗水

我諗起有部機係特登整D揼野既聲出黎，目的就係為左報復鄰居

上去臨尿、屎水 臨完9秒9走人 行一陣先好番屋企

利申9up

我試過用掃把篤返上去但冇用

香港人口密度咁高 但香港家居噪音管制咁落後
等香港光復之後一定要檢討 要有阻嚇性懲罰
唔係大把人生活唔安寧

唔好比佢知你住樓就OK

下

搬去樓上揼番佢

樓上瘋狂裝修左半個月...

咁都仲唔識點玩？

火魔 蟲魔 屎魔 尿魔 路障 咁多選擇 呢年訓左？

你真係以為有人

共振喇叭

朝早6點就開始可以同管理處投訴啦